庇理羅士女狀元 vs 女拔超級女狀元

下圖為超級女狀元

博見高登

麥明詩都冇咁靚

庇理件校服幾正

扯左

校服後面都正

庇理羅士d女好撚串
不過呢件個樣又唔錯

女拔個校長咁似王祖藍扮女人個樣咁

上面好多原廠貨

邊夠DGS串
哇屌 個DGS狀元真係

學生哥戴圓框眼鏡更有利得到好成績

上天是公平的

套校服 薄荷綠

庇理羅士果件應該4年後會選港姐

多幾粒星有鬼用咩，樣衰冇前途…

好過又樣衰又無星唉

處女氣息

Agger 要靠自己辛苦哂

狀你老母元咩
撞車玩撚完把啦垃圾

點解而家無男狀元?

唔使問法官大人，BPS for sure

上天造人真係好撚公平

無星又樣衰就自己知自己乜料，唔會咁要求自己，人地都冇咁大期望…
狀元喎宜家！睇佢J得幾多年，殘酷嘅社會會令佢明白分數真係唔代表啲咩

讀醫 --> 專科醫生 --> 月球人

殘酷嘅社會會令佢明白分數真係唔代表啲咩

岩岩放榜係咁

以前條女都係庇理羅士

上面個d酸到

到而家都唔識讀庇理羅士個英文校名

笑撚死

真係靚咩

BPS

上面話ok果個驗眼

話分數唔代表d咩既巴打一定係自己每個月unun腳就有一百萬收或者父蔭好勁既富2代
讀醫雖然唔可以似做生意咁一年賺幾億幾十億
但做到月球人甚至星球人
係香港已經係活係天堂

你睇醫生啦

係根本想像唔到有分數會帶黎咩好處

個樣有d似北方人

連登比人話係充滿失敗者真係有佢既道理

我都啱啱睇有冇未來港姐
又高又白 仲要外表清秀

個樣加多二粒星

做醫生初初都要捱既 之後就愈做愈好架喇

讀書叻真係有樣睇

平時覺得庇利羅士件校服好怪
但呢個女狀元著得幾好睇

讀醫生, 根住學DR.乜 咁開美容院.
好搵過普通醫生好多.

咁真係要睇佢讀死書 定好醒識經營自己個類人喇
做個專科醫生出名小小 都幾千幾百送上門

整容醫生會愈來愈好搵

sam tsui ,kurt

其實做診所好多時候好賺過做公立醫院

下面可以參選港姐

唔好唔開心啦，希望在明天嘛

石臻善

更年期未？

個樣醒目啲都會讀書叻

屋村診所好搵嘅都成萬幾蚊一日，一個月剩賺十幾萬
政府醫院要做到AC 先有，普通醫生仔都唔知做幾耐先有十萬

旺中堆專科醫生 都 月球人

屋村醫生先他條，望你兩眼就耍你出去開藥
舒服過做公立醫院好多

就算係公立醫生都要不斷進修 呢行係咁

屌 好多屋村醫生都係黃綠 都大把人睇呀

庇理羅士個個真係好樣 身材又唔差

女校入面dgs係最串是常識吧

Dsg 個個
減肥 加埋 cool 牙，梳番個all back abc 頭，即刻變女神

科科U?

完試一身輕，一定會啦

嶺大=拎U

師妹

差好遠
物理鳳凰 傻頭傻腦咁款,kick 手好多

庇理羅士校風感覺平實過女拔，不過都係串底，始終老牌名校

全港第一日女校？

官校串極有個譜喇

好感動，終於出嗰狀元，重要係靚女，一洗東區扒房既污名

ptgf咁質素，食餐飯拖下手仔都起碼800

今日行megabox見有個庇利既，

佢老豆同人吹水，話佢個女既同學係狀元！

仲坐佢前面！

關你撚事，

半山扒房清泉

呢個起碼眼大 點都有啲啲可塑性
物理鳳凰就...

我同fd都笑緊，個狀元又唔係因為你個女而高中狀元

總係覺得bps套校服有陣柒味 太大波著簡直災難 呢個狀元又著得幾正

圖

咁撚多頁都冇第一個既ig同多d圖

老師？
好姣

燒山都唔識？

我話旁邊條女

佢飛你 定 你畀佢飛

求災難圖

你唔講真係睇唔到燒山

平時成日見到 無影相

大波好過冇波

BPS d女堅正

唔好傻啦 到到你考時 你冇 望住電視百感交集

女校，男校，都係垃圾

扒房來喎大佬